#Step para deploy



virtualenv venv

source venv/bin activate

pip install -r requirements

#Cria ficheros estátiocs para o ckeditor

./manage.py collectstatic


Para manter a compatibilidade
mv /var/wwwagentes/zapagentes/includes/imagens a pasta zapagentes/media/include/imagens 


Em imagens embebidas existem problemas uma vez que é utilizado o path relativo para as imagens. Neste momento com o ckeditor é utilizado o url.
Ac actualização é manual.

exemplo de conf

[client]
database = zapagentes
user = root
password = pinkfloyd
default-character-set = utf8
host=172.16.105.71


